今日有冇人戴豬咀返工?

罷工喎